[愛黨國 高度統一]習近平︰一個人不愛國是很丟臉的事

【Now新聞台】在北京，人民大會堂舉行紀念五四運動一百周年大會。中共總書記習近平表示，五四運動精神核心是愛國主義，要堅持愛黨和愛社會主義，又指一個人不愛國是很丟臉的事。

今年是五四運動一百周年，人民大會堂舉行紀念活動。中共總書記習近平、中央政治局常委李克強、栗戰書、汪洋、趙樂際、韓正等都有出席。

習近平在會上發表近一小時講話，強調青年要愛國愛黨。他寄語青年要樹立遠大理想，成為社會主義建設者和接班人。

習近平又指五四運動精神的核心是愛國主義，證明要用奮鬥，才可令國家富強。他說，關心及支持青年是全社會的共同責任，黨政機關以至社會都要關心及支持青年發展，給予年輕人更多機會。

明明係尊重同包容

我好愛國 分吃係日本同英國

愛國又要移民？

德先生同賽先生喺支那邊度

叫你個女返黎中國先啦
仲有成班親戚都係

唔怪得支那人咁丟臉啦
今次雜種一啲都冇講錯

全家有中國唔住住外國係咪會無地自容

一個冇人愛的國家是更可悲的事

一個人貪污唔死都冇撚用

好似搭地鐵捉住扶手咁

揸外國護照點愛

有冇高手改圖

維尼熊又黎鳩up... 真入精甚

所以我熱愛大英祖國

ＧＯＤ ＳＡＶＥ ＴＨＥ ＱＵＥＥＮ

Billy仔

成班垃圾

講得好

相對地，日本新天皇就祝願日本全民快樂及希望世界和平，高下立見

愛香港國

愛國嘅人點會支持獨裁一黨專政 黨大於國

一個愛國者 他的親人不在中國是一件很中國的事

克仔強

一個官不貪腐是很丢臉的事

香港人不支持港獨的確係一件丟臉的事

愛美國

點似得你全家都咁撚外國呀雜種

我不怕丟臉我熱愛丟臉

搞帝制復辟你又丟不丟臉

五四一百周年
最後打回原形行翻帝制

不過多謝五四運動 共產主義先會傳到入中國

夠領導人舉家移民美國丟臉？

呢張圖 見啊強仔一次笑一次

共產黨次次影像都好似係到疊馬

想像唔到依班人係把持一個強國

我好無恥架 我唔怕冇面 我唔怕丟架

納粹

愛國你又反中華民國?

1..2..3..4..5..6..7..多勞多得！

越來越似黑社會

一個因為愛國而去評論國家問題或者上街示威爭取覺得自己國家應有既權益
一個移左民或者全家有外國護照隨時可以走佬既日日口話愛黨做乜都岩但係一樣乜柒都買外國貨既人

邊一個人先係愛國邊一個先係唔愛國？

如果一個人唔愛國
跟本唔會出聲示威反對
沒有愛那有恨

唔好咁啦

仲點打仗？

中共軍發布海陸空軍轟炸片段：祖國召喚，我必到

間屋畀人強拆出嚟示威應該唔關愛唔愛國事啩

咁無國可愛嘅香港人又點？

我超愛大英祖國呀

習主席講得好
但你屋企係咪得返你一個係中國人

孫中山愛唔愛清國？
毛澤東愛唔愛中華民國？
習家愛唔愛澳洲加拿大美國？

點解你會覺得德先生同賽先生會仲係支那，人地喺一早走咗啦。

係呀 共產黨咪最唔愛國囉
你班國賊

緊握扶手

習總意思係話，我唔介意冇面

中國人反正都無恥開，成堆權貴有能力就移民。

臉子？who f care

家譜.jpg

孫中山先生對佢嘅祖國大清做左啲咩事？
共產黨對佢誕生嘅祖國中華民國又做左啲咩事？

咁撚愛國你班共產黨又推翻自己國家中華民國？

迫人愛都有嘅?

你係咪真係愛呀？
愛你要出聲先架？
你出聲先會比你
冇理由你愛我唔比你，你唔愛我比你